民調：拜登支持率5成 領先特朗普9個百分點

民調：拜登支持率5成 領先特朗普9個百分點

《美國全國廣播公司》和《華爾街日報》聯合進行的民調顯示，民主黨總統參選人拜登在全國的民望領先爭取連任的總統特朗普9個百分點，支持率達5成。受訪選民相信，拜登在對抗新型肺炎疫情、移民、醫療護理、種族關係和團結國家等不同問題上，都會比特朗普做得更好。超過6成國民認為，特朗普政府未能成功抗疫，只有五分一人相信美國經濟仍十分穩固。另外，民調亦顯示，拜登獲大部分少數族裔支持，其中黑人的支持率高達8成8。年齡18至34歲的選民中，有5成4支持拜登。特朗普的支持者大多數是白人、男性及無大學學位的白人。

2020-08-17 01:28:28
RTHK

特朗普的支持者大多數是白人、男性及無大學學位的白人

Molamola

拜登穩了

講兩次白人

受訪選民相信，拜登在對抗新型肺炎疫情、移民、醫療護理、種族關係和團結國家等不同問題上，都會比特朗普做得更好。

憑咩咁諗，憑佢嘅支式吹水？

拜登一定大勝

浸告急

屌 拜登好撚奶共啵

美國人學普通話啦

燒山都講過拜登贏硬

白人 無大學學位的白人
姐係沒無大學學位的白人唔係白人?

侵侵今次真係要多謝老友

特朗普的支持者大多數是白人、男性及無大學學位的白人

大學學位決定區分

都係白人

只可以講 阿trump自拍照攞埋 除左外交同中國玩得好啲 其他都唔得 搞抗疫最差 搞到死勁多人 唔好又覆我話唔係佢決定到佢自己都不斷淡化件事 下面班人根本唔會做 又成日得罪女人同埋唔同界別既人 而家唯有期望佢呢幾個月睇下同中國點 挽返某啲票

用連登燈力燈拜登

自己攞黎咩自拍照

然後共和黨改做蓬佩奧選

老實講係得連登仔識佢
換佢會輸得仲慘因為冇左侵既鐵粉
拜登is coming 中國必勝

sleepy joe 必勝

美國人睇內政多過外交

其實之前都10%

Make America Shit Again

黑人的支持率高達8成8

Trump如果輸真係輸係個肺炎度 唯一嘅最大敗筆

亦都係佢on9 一開始信大陸唔一早封關，覺得好小事，亦死都唔帶口罩

上次投票都係，所以最重要白人票

可能問波特蘭啲黑人掛

之前係唔知佢會做成點，所以想博一博有d改變
但而家係已經睇左過往三年事跡

拜登一定會大勝
燒山都講過拜登贏硬

咪就係
仲有防疫期間
佢每一步都行錯

亦都可能左膠洲份撐腰
始終民調唔好太過認真

唉屌 咪喇⋯

最主要係佢地未經歷過03年SARS 以為只係感冒個一類 輕視左個疫情 結果奶晒嘢

侵侵

拜登贏硬

美國人其實都好撚蠢
仲有好多個都唔戴口罩照開party照去沙灘游水

其實依家民調高都係參考用
上一屆浸都係一直落後比希拉妮禁住來打
直到選前一二星期 爆通俄門間野
一野反cup

China Joe

唔只香港
係全世界一齊玩完

唔係下下都有料爆

台灣 香港首當其衝

其實佢封左
不過最on9係佢話口罩冇用同有藥醫

邊區集中營好住啲

鬼唔知咩
但美國大選我地都控制唔到架啦

希望美國人站係歷史正確嘅一邊

大家都冇睇邊間媒體嘅調查

佢一早封左大陸，係歐洲傳入去

歷史告訴我們，只要北京支持.......必仆街

憑“逢侵必反”呢個邏輯

對抗新型肺炎??
china joe 做過D 乜?

個意思可能係有"大學學位的白人" - 依個群組多數傾向支持Biden

如果呢兩家「黨報」做既民調，依家只係落後9%，
侵有機

Let American fall again

美國太多左膠 腦殘

諗起韓国魚

有理智既人都唔會投 疑似老人痴呆既拜登啊

得讀唔成書個啲社會廢物撐佢

全世界都要講pth

無錯 依家好似上半場都未過一半咁
反cup 極易

侵贏輸都好
睇chinajoe 總統辯論一定係最佳娛樂

希望真係如袁爸所講有來自澳洲武漢病毒嘅証據, 到時trump手揸5條A

佢地依家咪藉疫情想取消辯論

拜登必勝

成班美國人當拜登救世主
明明就係賣國賊

pedophile都咁多人支持

支那回氣4年嘅話，美國霸權差唔多崩潰

而家真係好難講

目前全美有47%表示支持白登，而川普則為42%；川普的支持度比該公司上次於4月進行這項調查時的49%低，而白登則與上次的45%基本持平。

今日既聯合報
睇呢份民調川普又唔算落後好多

你係唔係唔記得轉account

佢擺明係自己打錯自己改返，邊關冇轉ac事

唔好吖

咪啦

Trump 好似比想像中危險

要睇average poll,靜係睇一個無意義，如果average poll 差距8%以內trump就有機

屌，如果美國比條廢老贏左
歐洲一定跟住奶中國 唉

冇tictok玩，美豬即反了TKLM

今次唔同

無啦無啦

特朗普的支持者大多數是白人、男性、無大學學位的白人及連登仔。

青燈明滅，燈力唔穩。

美國人唔撚會有呢d意識 班友未經歷過辛酸鬼會理呢d

共媒聯結白左搞民調

如果民主黨報侵侵領先既先奇啦

多黑人投係因為如果Biden上咗位
VP就會係Kamala Harris
佢哋乜鳩都唔理
就算Kevin Hart做都冇所謂
黑人就得

睇完佢地分析覺得好灰

台灣仔都追捧蓬佩奧，比連仔過之而無不及

奪命四式出依題就仆街了

提前恭喜中共美利堅自治區首任總督 joe biden走馬上任。

我信trump 有逆轉嘅能力，但今次對家嘅策略其實幾針對侵，Anyone but Trump
即係我地區議會個招：我淨係要建制輸

要學班左膠講野
係順性別異性戀白人

其實China joe自己都講話唔會做得晒4年，不過d人照投，因為佢地唔投trump，美國佬又唔會學連登仔咁撚on9投白票

同連登仔一樣

2016民調搖擺州多數輸4-5個百分點，結果出黎trump咪又贏 應該真係有人投侵又唔夠敢講
早兩日fox民調有條問題話，你估你個鄰居支持邊個，結果係侵39% biden34%

咁就慘
即係侵做乜都無用
得番兩個半月時間好難扭轉局勢
諗到口咬部恭賀拜登當選個勝利咀臉就想死

電話做調查都唔敢講

都係嗰句,做最好嘅準備,做最壞嘅打算,而家都未選講乜都冇用

得番單位數嘅？
之前唔係成日吹有十幾個百分點咩

民賤聯之前啲票站民調咪又係一樣

侵侵有沉默大多數

美國人學定普通話.

香港人要諗計點樣生存

啲民調唔係唔準

但如果之後拜登冇帶離支持度
咁反映到anyone but trump班人已經蒲晒頭
但冇增加落去 甚至收返窄
咁侵只要cool實搖擺賓州班人
一樣有機會贏多次
始終美國行選舉人票

加州 伊利諾洲 俄勒岡州
有冇機會逆轉

民調睇下好啦
實際要投完先知

其實仲有賀錦麗

如果佢個polling, 10個有5個係加州人, 已經有一半唔準

CNN poll

Biden/Harris 50% (+4)
Trump/Pence 46%

That’s a 10 point shift towards Trump In a month